{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베스트 루이스 해밀턴 호텔 기장점"
    },
    "text": "ベストルイスハミルトンホテルは、スタイルと利便性の両方を追求するビジネスマンと、特別でプライベートな空間を追求する旅行者のための最適なホテルです。 このホテルは盤松に位置する機張店で、機張に位置する他のホテルとは違う支店です。 支店勘違いによる予約は当日キャンセルができません。 今回は地下2階の食堂がオープンし、様々なメニューを提供しています。 食堂のメインにはマグロの盛り合わせ、生鮭、マグロサーモンのセット、マグロのトロ、うなぎ焼きなどがあり、サイドにはおでんスープとエビフライ、食事にはうな重と鮭丼が提供されます。 ドリンクには焼酎、ビール、日本酒、火曜25、火曜41、一品、清河、ハイボール、生ビール、世界のビールがございます。 また、ホテル内の地下2階にはホールダムパブがオープンしており、APL公式認証ベストルイスハミルトン機張店ではハイローラー国際規格のホールダムテーブルを備えています。 入室時の基準人数は2名であり、追加人数の際に追加料金が発生し、客室はチェックインの際に割り当てられますので、オンラインで予約する際、上記画像とは異なる場合があります。 駐車場は地下1階と1階に位置しており、2階の駐車場は建物の裏側に位置しておりますので無料でご利用いただけます。 客室内部ではIoTモノのインターネットサービスを通じてTV、音楽、照明、自動カーテン、アラーム、アメニティ要請まで最先端サービスを利用でき、ネットフリックスの無料視聴も可能です。 また、ホテル内の洗濯室にはドラム式洗濯機と乾燥機が備えられており、宿泊客が無料でご利用いただけます。 ロビーには、すべてのお客様を対象とした最高級のコーヒーマシンもご用意しております。 これらすべてのサービスは、ベスト ルイス ハミルトンホテルだけの特別なサービスです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベストルイスハミルトンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ベストルイスハミルトンホテルは盤松に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベストルイスハミルトンホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ベストルイスハミルトンホテルはスタイルと利便性の両方を追求するビジネスマンと、特別でプライベートな空間を追求する旅行者のための最適なホテルです。"
        },
        {
            "question": "ベストルイスハミルトンホテルの食堂ではどんなメニューが提供されますか？",
            "answer": "ベストルイスハミルトンホテルの食堂ではマグロの盛り合わせ、生鮭、マグロサーモンのセット、マグロのトロ、うなぎ焼きなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ベストルイスハミルトンホテルのドリンクメニューには何がありますか？",
            "answer": "ベストルイスハミルトンホテルのドリンクメニューには焼酎、ビール、日本酒、火曜25、火曜41、一品、清河、ハイボール、生ビール、世界のビールがあります。"
        },
        {
            "question": "ベストルイスハミルトンホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ベストルイスハミルトンホテルの駐車場は地下1階と1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベストルイスハミルトンホテルの客室内部ではどんなサービスが利用できますか？",
            "answer": "ベストルイスハミルトンホテルの客室内部ではIoTモノのインターネットサービスを通じてTV、音楽、照明、自動カーテン、アラーム、アメニティ要請まで最先端サービスを利用でき、ネットフリックスの無料視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "ベストルイスハミルトンホテルの洗濯室では何が利用できますか？",
            "answer": "ベストルイスハミルトンホテルの洗濯室ではドラム式洗濯機と乾燥機が備えられており、宿泊客が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ベストルイスハミルトンホテルのロビーには何がありますか？",
            "answer": "ベストルイスハミルトンホテルのロビーには最高級のコーヒーマシンがあります。"
        },
        {
            "question": "ベストルイスハミルトンホテルの基準人数は何名ですか？",
            "answer": "ベストルイスハミルトンホテルの基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "ベストルイスハミルトンホテルの予約時に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "ベストルイスハミルトンホテルの予約時には、支店勘違いによる予約は当日キャンセルができないことに気を付ける必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 627
    }
}